涉偷拍警嫂裙底春 休班警長被控下周提堂

涉偷拍警嫂的休班警被落案控告。一名丈夫任職警務人員的34歲女子，於去年11月27日在油塘大本型商場扶手電梯，遭人偷拍裙底春，警方到場拘捕一名姓莊（45歲）休班警長，莊今日已被落案控以一項「作出有違公德的行為」罪，案件將於下周四（29日）在觀塘裁判法院提堂。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

你無做錯

啊sir 影嘢唔洗你教

好

兄弟重要定女人重要

兄弟嘅女人

香港驚賊

休班警終於再次得分

貴圈真亂

兄弟定義嫂

油塘幾個屋苑都係紀律部隊宿舍

響果邊犯法真on9

但其實犯罪率最高就係果邊

呀sir偷拍唔駛你教

對唔住，我係抄底

兄弟妻，咪走雞

伙記！你地黎得啱，我懷疑呢條女裙底藏毒，所以影低佢

入球球員：🇭🇰鄭展龍(傑志) 90'+2'
(今仗比賽最佳球員、
獲選亞冠盃本週最佳入球 11790/15538 得票率 76%)

熱烈慶賀傑志擊敗柏雷素爾，歷史性奪得香港球會亞冠盃史上首勝！

亞冠盃 2018-04-04 20:00 傑志VS天津權健 @旺角大球場
*$100、$300門票已售罄，尚餘$250成人門票，欲購從速以免向隅

賽事門票將經由Cityline購票通之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售至2018年4月3日晚上23時59分，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時起於旺角大球場發售。有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。